[真司️年度鉅獻] 好馬娘 不落坑嗎

直播時段：星期一至日 8:00-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水
遊戲封面

Facebook

延伸閱讀:
[不能錯過神配音] - 機動戰士高達鐵血的孤兒 -[頂!蛋治呀 蛋治]

[不能錯過神配音] - 機動戰士高達鐵血的孤兒 -[頂你呀!食屎狗]